長期抗爭需要一篇類似禱文嘅嘢鞏固信念

呢個時勢，政府會盡量令到網絡上面資訊疲勞
人都係血肉之軀
每一個記者會，每一件荒唐嘅新聞
都會令到所有參與者少一分耐性
令到坊間不知不覺間淡化對事情嘅關注度

我覺得可以參考基督徒咁樣嘅運作方式
以靈性修練或者祈禱嘅方式不斷提醒自己
呢一場戰鬥終極並且唯一嘅目標係乜嘢
而每一個行動，或和理非或衝
都係指向果一個目標

大家加油